go jek apa kalian sudah kembali lagi, huhuhu	__label__-1
Jakarta udah standby 2jam lebih gak ada satu orderan pun yg masuk... Pegih kemana masyarakat 😢😂	__label__0
Apakah voucher ini masih bisa digunakan ?  Tolong dijawab min/driver gojek	__label__0
Min pendaftaran gojek di summarecon bekasi kapan ya?	__label__0
Min , saya udah mulai ga nyaman nih udah 2hari berturut turut ditlp orang minta kode verifikasi yg masuk ke hp saya . Emang mereka bisa dapat no hp n email saya buat coba coba login n hack akun saya tuh darimana dapatnya ? Saya udah tlp CS jawabannya selalu minta maaf doank . Katanya penipu mencoba coba dengan no hape secara random , bukannya mau login harus pake email ?	__label__-1
Min...min......miiiiiiiiin....iki pegimane ceritanya,,,,,seharian msk order 4, 4-4nya warung nya tutup.........aku kudu pie miiiinnnnn.......	__label__-1
saya uda daftar melalui online,+ sms, kok belum ada panggilan ya min. minta bantuannya dong, saya sangat minat	__label__-1
Maaf bang mau tanya nh ane,untuk pendaftaran gojek kira2 mulai tanggal berapa ya kantor sudah buka?tq	__label__0
Saya mau daftar, tapi ktp saya resi dari keluran, bisa gak?	__label__0
Gocar bisa ga mobil 1200cc	__label__0
Admin boleh saya minta bantuan buat daftar go car nya	__label__0
Maaf bang mau tanya nh ane,untuk pendaftaran gojek kira2 mulai tanggal berapa ya kantor sudah buka?tq	__label__0
Pagi gojek.. hari ini kantor gojek kemang buka gak yah?? Hari ini saya mau ambil atribut jaket gojek	__label__0
Min...klo dr go ride mau pindah jd kurir go send bisa gak?	__label__0
Mlm admin, sy baru gabung jd driver go ride.  Tapi knp td sy dpt orderan go send ??? Apakah ketika sy jd driver go ride sudah meliputi go send, go food dll ????	__label__0
min saya mau tanya kalo mau jadi driver gojek di bandung gimana caranya ya? soalnya kalo lewat online email sama no hp katanya udah ada yg pake terus udah ganti juga.? mohon jawabannya..	__label__0
saya order gocar kurang lebih 5kilo dari kelapa hijau jagakarsa ke transmart cilandak gak ada yg ambil orderan ... pada kemana drivernya .. apa bayarannya murah pake gopay ??? tolong driver gocar ..	__label__-1
Aqu maudonk jadi gosen,,,,Anter barang saja kan,bukan orang.??  Daftar gimana min??!	__label__0
Signalnya kocar kacir n sebagian signal pd pulkam...dilatih lg kesabaran😁	__label__0
Min,,, daftar gosen gmn	__label__0
Gosend. Eror ya..dr pagi ga bs order	__label__-1
Gosend eror ya min? Try again trus dari kamis	__label__-1
Hai Gojek..atribut jaket driver gojek solo keluarnya kpn ya??	__label__-1
Cara daftar gojek lewat online giman min	__label__0
Hai kak admin untuk Gocar minimal cc mobil nya berapa ya thanks	__label__0
Aku masih belum ngerti sering pakai Gojek tapi ga ngerti go pay apa,kata abang Gojek, pakai go pay aja murah gitu,aku ga ngerti go pay apa	__label__0
Min, aplikasi saya dah 2 bulan ko gak dapet sewa ya..??	__label__-1
Oiiiiiii gojek... Server loe kenapa ini. Mau gosend gak bisa2. Dah install ulang, pake device hp lain hasilnya sama saja. Mengecewakan.	__label__-1
Hallo gojek kenapa pertandingan persija vs persipura tidak ada di gotix?	__label__-1
Tlng minta nomer kantor gojek om...pengen nglamar gojek om	__label__0
Disini adminnya gak respon yaa... ya udah mau curhat aja deh sedikit... kemaren malem w pesen gofood dari harapan indah menuju babelan. Tak lama berselang notif mengantar pesanan pun muncul... stengah jam pun berlalu dan w cek posisi drivernya ternyata msh di sekitar harapan indah dan gpsnya sepertinya kacau. 5 menit kemudian berubah sangat jauh dan sudah mencapai ujung harapan. W telepon drivernya kok lewat sana, dia bilang dia ngikutin rute biru yg ada di aplikasi krna drivernya kurang tau jalan.       Hal yg ingin disampaikan disini adalah KENAPA GOJEK memberikan rute terjauh bukan yg terdekat???? Kasian drivernya klo harus ngikutin rute yg sangat sangat tidak ekonomis,,, sudah boros waktu tenaga dan bensinnya.... makanan yg saya pesan pun juga sudah tidak hangat lagi... yg biasanya 30 menit sampai ini malah sampai 1 jam 15 menit.... GPS di drivernya juga sangat kacau, posisi melenceng jauh dri lokasi... TOLONG GOJEK perbaiki aplikasinya,,, percuma anda BAYAR orang IT tapi hasil kerjanya BURUK.... Terima kasih....	__label__-1
Performa hancur akibat orderan go food banyak tokonya yg masih tutup, yang salah dan patut dikorbankan siapa? Tetep aja driver yg katanya mitra	__label__-1
Jika memang gojek tak sanggup lg ngasih bonus.  Tlng Tarif di naikkan.	__label__-1
Tolong informasinya, kapan gojek mulai beroprasi di kota tegal, terima kasih	__label__0
Order gofood masuk terus, nggak punya modal karena rekpon nonaktif sampe tgl 30, dilewatin terus dikasih gagu karena perform ancur -_-	__label__-1
Om saya daftar gojek ko gk di panggil2 ya om knp ya...kmrn saya lewatnya email	__label__-1
beberapa hari terakhir ini kalau mau kirim gosend pasti keluar tulisan error cannot process request. kenapa ya ??	__label__-1
Maaf bang mau tanya nh ane,untuk pendaftaran gojek kira2 mulai tanggal berapa ya kantor sudah buka?tq	__label__0
Sama Mas Asep, performa Hancur gara2 banyak warung tutup dan penjemputan terlalu jauh di atas 3 Km,.	__label__-1
Saya mau daftar GO-CAR,  mohon penjelasan soal dokumen lamaran yg harus di persiapkan?	__label__0
Di Google Maps malah 20 menit sampai...	__label__0
Yang mau ganti,in akun inbox	__label__0
kapan mulai pembukaan daftar gojek juni 2017	__label__0
sediakan fitur chat untuk driver dan customer agar komunikasi semakin baik. soalnya tidak selalu customer mengaktifkan nomer handphonenya. bisa saja customer tersebut dalam mode airplane dan menggunakan wifi untuk order, thanks:)	__label__-1
Gojek error lg...iihhh nyebelin kapan warasnya seumur hidup...kacau ach nyebelin ach...keselin ach..campur sari daaa..	__label__-1
Gojek mah gitu lama............banget baru dtg,mending sy Pake grabexpres...	__label__-1
tlg sempurnakan apl gosend di gojek driver, tlp penerima trnyta no tlp pengirim.. utk note-nya jg..   :)	__label__-1
Admin Gojek, mohon bantuannya dong kalau bisa list alamat Gomart diperbaiki lagi, saya mau pesan percuma ada list alamatnya ga bisa dipilih nama jalannya ga jelas titik-titik gini.  Terima kasih.	__label__-1
Gojek skg pake gopay makin mahal. jam sama tuj sama, masa tarif kmrn sama hari ini bs beda .hari ini lbh mhl.kmrn 6000 skg jd 9000 an.aneh banget!!!	__label__-1
tuyul masih berkeliaran, dtg lagi "ANTI PERFORMA" ibarat rompi anti peluru ditembak brp kali , masih bisa hidup. begitu juga "orderan masuk diabaikan brp kali, bonus masih bisa berjalan. (mantap IT nya ? )	__label__-1
HALO gojek kenapa ini saya order bbrpa hari ini susah dpt driver? ga dapat2 trus ?? jadi aja saya downloas grab	__label__-1
https://www.google.co.id/amp/medan.tribunnews.com/amp/2017/06/14/akunnya-ditangguhkan-ini-curhatan-pengemudi-ojek-online-yang-jadi-viral  https://www.google.co.id/amp/s/app.kompas.com/amp/megapolitan/read/2017/06/14/09014811/viral.curhat.pengemudi.ojek.online.yang.akunnya.ditangguhkan	__label__-1
Gojek di daerah kalimantan barat banyakin dong... sampai" saya pesan gojek tidak ada respon	__label__-1
Gojek memang ttp yg paling reliable!	__label__1
Sekarang d palembang Grab sdh beroprasi.jangan salahkan driver Gojek jikalau pengguna Gojek pindah ke Grab. Sistem aplikasi gojek sendiri biang dr berbagai masalah. Apk sering eror jarak penjemputan seringkali lebih dr 3km bahkan smpai 8km.Cust jg mengetahui kalau Drivernya jauh pasti cancel ga mau nunggu lama.akibatnya ferpoma Driver turun.Driver kalau ferpom turun pada lesu krna bonus ga dpt.akhirnya Driver pilih2 order akibat pilih2 order cust banyak yg kecewa.seperti mau lebaran smpai sekarang Driver ms of padahan order rame percuma driver ngebit ujung2nya perpom anjlok takut Suspen.	__label__-1
Saya bener2 tertolong dengan fitur ini. Kemarin driver sempat curhat...  saat ini tidak sedikit driver yang mulai menolak untuk mengambil order Go food. Mereka tekor di parkiran. Kasian. Beberapa waktu laluada yg mengusulkan penambahan opsi di fitur go foodnya. Jadi kalo misalnya driver nganterin ke gedung, ada opsi si costumer mau pickup ke lobby atau enggak. Kalau enggak, tambahin aja biaya parkirnya 4000 atau 3000. Jadi biaya parkirnya dibebankan ke costumer, jangan ke driver	__label__-1
Banyakan cs yg gak punya pikiran...  Belanja nya di mall pakr parkir nganter nya ke apartmen pake parkir, minta dianter sampe kamar nya pula.	__label__0
Disini adminnya gak respon yaa... ya udah mau curhat aja deh sedikit... kemaren malem w pesen gofood dari harapan indah menuju babelan. Tak lama berselang notif mengantar pesanan pun muncul... stengah jam pun berlalu dan w cek posisi drivernya ternyata msh di sekitar harapan indah dan gpsnya sepertinya kacau. 5 menit kemudian berubah sangat jauh dan sudah mencapai ujung harapan. W telepon drivernya kok lewat sana, dia bilang dia ngikutin rute biru yg ada di aplikasi krna drivernya kurang tau jalan.       Hal yg ingin disampaikan disini adalah KENAPA GOJEK memberikan rute terjauh bukan yg terdekat???? Kasian drivernya klo harus ngikutin rute yg sangat sangat tidak ekonomis,,, sudah boros waktu tenaga dan bensinnya.... makanan yg saya pesan pun juga sudah tidak hangat lagi... yg biasanya 30 menit sampai ini malah sampai 1 jam 15 menit.... GPS di drivernya juga sangat kacau, posisi melenceng jauh dri lokasi... TOLONG GOJEK perbaiki aplikasinya,,, percuma anda BAYAR orang IT tapi hasil kerjanya BURUK.... Terima kasih....	__label__-1
Ampun klo dapet order go food.tapi order yg masuk go food truzzz.nyerah saya klo bgni trus orderan.	__label__-1
gosend tarifnya cuti bersama, alias normal. saya narik goride saja dulu : )	__label__0
Semangat trus buat Bapak drivernya...  walaupun begitu tetap harus dihargai kerja kerasnya....	__label__1
Dalam 1 bulan dikirimin 2x invoice tagihan go food Kecewa dengan bag invoicingnya Ditelp ke go jek gak dikasih no telpon bag go foodnya Di email gak dibales Fix lah out kerja sama go food	__label__-1
Haii Gojek. Saya driver gojek, Saya kena order fiktif gofood,pada tgl 25 mei 2017,awalnya si custamer bisa dihubungi saya menayakan pesanan & alamat pengiriman,setelah saya pesan makanan sebesar Rp319000,saya kirim kealamat yg dikasih,ternyata alamat palsu & nmr tdk bisa di hubungi, Saya menghubungi cs diintruksikan datang ke kantor kemang,stlh saya datang ke kemang dan dpt surat pengaduan dan saya disuruh ke kantor di pasar raya blok M dan disuruh menuggu pergantian maksimal 1 Minggu hari kerja,akan di ganti via deposit,tp sampai sekarang uang pergantian blm jg dibayarkan .	__label__0
Lebaran warung pd tutup,  gk ada konfirmasi dr warung atau dr pt gi.  Bikin pf driver hancur lebur	__label__0
Udah lama gak makan shilin 😅	__label__0
Tuh rutenyaa... parahhhh...	__label__-1
Di google maps cuma 20 menit malah...	__label__-1
Lihat tuh pt gojek !!! Customer adalah raja tapi bukan tuhan !!!!!	__label__1
minyak nye item bgt hihihi :p	__label__0
Hallo admin,tolong dibantu case sy dr akhir mei sampai sekarang.saldo gopay saya 400rban tp tdk bs digunakan.dibekukan tnp alasan.ditelp cs,bs digunakan tp dikenakan biaya 200rb..yg fair aja lah,bisnis boleh bisnis tp kayak jasa reparasi account aja kena biaya.telp cs,email cs sdh puluhan kali tp tidak direspon..gpp sih klo mmg mau ambil duit 400rb,sy iklhas tapi klo sehari ada 100 org seperti sy gmn? Kerja yg halal ajalah..masih bulan ramadhan,uda asal malak2 duit..400rb gk buat sy miskin,tp mgkn klo 100 org seperti sy,lumayan bs utk gojek byr thr karyawan.	__label__-1
GOFOOD dihari raya percuma bnyk yg CLOSE..rugi di bensin..makin parah ae...mestinya ada pemberitahuan antara pihak pedagang dgn gojek..lama2 gk efisien nih..rugi di driver deh..	__label__-1
min...Gojek pg ada lwongan driver gak??saya pengen bget daftar	__label__0
Saya ko daftar gojek kata nya no sim ganda  / ada yg sm. Ada yg tau knp? Mohon penjelasan nya	__label__-1
Di pemalang jateng sekarang sudah ada gojek blm ya ?	__label__0
Muatan eweh da beak ku onlai	__label__0
Minal aidzin wal faidzin "Mohon mav lahir bathin" Seluruh staf maupun manajer gojek Semoga gojek lbh maju lg	__label__0
Misi om..  Saya mw tnya !!? Pendaftaran driver gojek wilayah medan (sumut) masih ad ga??  Soalnya saya mw daftar jd driver gojek..  Makasih	__label__0
Dear gojek saya mau tanya batas maksimal gocar berapa ya ? Kemarin aku pesen gojek untuk 4 dewasa 3 anak tp driver bilang maksimal cuma 4 itu udah peraturan dari kantor katanya apakah bener ? Dan kalo misal semua mau masuk bisa asal ada biaya lain di luar aplikasi .. apakah benar seperti itu min ?	__label__0
pake go ride makin lama makin mahal.harga bisa beda padahal tuj sama,jam nya sama.Point vchr nya juga sdh di naikan 100 point.	__label__-1
Tetap yg terbaik..	__label__1
Mohon info... bener gak isi saldo gopay 50.000 bonus 25.000?	__label__0
hari Sabtu buka g y kko,,???	__label__0
Di hari lebaran saat nih kita2 sebagai custumer sangat lah membutuhkan... Dan saat2 driver siap melayani kita...kadang kita hny ucapkan thanks....hehe. Tak ada tipe sedikit atau duit tambahan....buat semangat driver2 gojek.. Jd sebagai custuner....sedikit mengerti dunk,luangkan sedikit duit tambahkan sebagai trima kasih..	__label__1
Kepada Manajemen Gojek... tolong diperhatikan lagi dong.... untuk gofood, kalo emang tokonya tutup ya informasi di aplikasinya juga tutup dong... masa tokonya tutup di aplikasi tokonya buka. Kasian drivernya udah jauh2 ke lokasi malah gak jualan. Bikin kecewa driver sama yang pesen makanan kan... terima kasih....	__label__-1
Dikit dikit suspend...dikit dikit suspend...jdi kaya anak kecil...klo anak kcil tuh kan dikit dikit diem dieman...dikit dikit diem dieman...andalan banget suspend tuh.	__label__-1
Order go-food di Harapan Indah Bekasi susah banget, enggak ada driver yang mau pick up. Tapi pesan gojek biasa cepet banget pickup-nya 😑	__label__-1
Order Gocar udah 2 jam ga ada yang mau ngambil.. kayanya drivernya pada aktifin akun uber sama grab yg lagi tinggi tarifnya....	__label__-1
Kapan kantor gojek medan beraktivitas buka kembali min, soalnya saya mau join ke gocarr	__label__0
fitur chat dong biar komunikasi makin lancar antara driver dan customer!	__label__0
Mau nanya dong saya mau login pake akun saya tapi kok gagal ada tulisan masalah sistem,  itu kenapa ya?	__label__-1
Widraw ga masuk2? Msh manual ya? Ckckckk	__label__-1
Bonus 100 order 500rb tak kunjung tiba	__label__-1
Error terus	__label__-1
JAKET KAPAN NI TURUN??? UDAH HAMPIR SEBULAN GA ADA BRITA APA2.. HADEHH..	__label__-1
lebaran pertama go jek libur ya??	__label__0
goffod surabaya uda setengah jam gak ada yang ambil, parah. beli dewe ae wes kesuwen	__label__-1
MESTINYA GOJEK LEBARAN BGNI DRIVERNYA D KASIH BONUS TAMBAHAN .	__label__-1
kalo kata orang",..PENCITRAAN	__label__0
Mau narik gabisa bisa 😮😥	__label__-1
Sudah 15 Menit nunggu begini mulu😑	__label__-1
Pas lg mlas masak dan mager tinggal pesan go food. Driver jg smngt mmberikan yg trbaik utk costumer utk bintang 5. Thx Gojek, tingkatkan lagi pelayanannya.	__label__1
H- 1 sampai lebaran, mau go ride atau go car ga dapet driver sama sekali. Libur semua yaa gojeknya 😂😂	__label__-1
Sama sama min.. aku juga maaf maaf ya klu aku ada salah. Bahasa dan  kelakuan	__label__0
Mau nanya dong saya mau login pake akun saya tapi kok gagal ada tulisan masalah sistem,  itu kenapa ya?	__label__-1
Sudahlah ttg THR..kalo mang dapat ,dari awal juga ada, yg penting perkalian nya selama seminggu mulai awal lebaran dong	__label__0
thr nya mana min? :)	__label__0
*Selamat Hari Raya Idul Fitri 1438 H. Minal Aidin Wal Faizin.*  *“Taqabbalallahu Minna Wa Minkum”*  *Mohon maaf atas segala salah & khilaf kami sekeluarga.*  *OMAR* *Honda Fatmawati*	__label__0
Source: https://m.facebook.com/groups/1462684214038053?view=permalink&id=1736061350033670  Izin share aja ya om-om Kita sebagai penumpang ojek/taksi online mesti 'fair' dan tahu diri juga. Dengan bayar murah sudah bisa naik mobil pribadi plat hitam keluaran terbaru. Kalau ada perlakuan tidak menyenangkan dari driver, selama bukan tindak kriminalitas yang mengancam keselamatan dan harta kita, banyak sabar-sabarin aja.   Sopir taksi online bukan professional driver, tapi part-time driver. Dia merepresentasikan dirinya sendiri sebagai pemilik mobil sekaligus pengendaranya. Beda dengan sopir taksi konvensional yang mobil dan pelayanannya merepresentasikan perusahaan taksinya. Sopir taksi online gak dilatih untuk melayani costumer bak tamu hotel. Lagipula, kondisi jalanan yang macet parah membuat seseorang lebih temperamen. Kalau gak percaya, buktikan sendiri. Kalau kita kena macet di jalan karena urusan pribadi kita jadi terbengkalai saja, kita pasti stress. Gimana dengan orang yang cash-flow nya terancam gara-gara macet? Pasti lebih stress.  Seperti kejadian yang sekarang ini sedang viral. Bayar cuma 14.000, pinginnya pelayanan VIP yang 3S (Senyum, Salam, Sapa).  Driver salah sedikit, gak ramah, nyolot, langsung dipublish yang risikonya mengancam karier si driver. Ingat...Ada keluarganya di rumah yang mengandalkan dia sebagai tulang punggung keluarga. Kasihan dia, sudah menanggung beban harus kerja sampingan sebagai sopir taksi online (yang artinya pekerjaan utamanya gak mencukupi), di jalanan macet-macetan, masih pula berhadapan dengan penumpang yang sok-sokan berlagak seperti raja.  Kalau mau dilayani dengan maksimal sebagai penumpang, naik Silver Bird aja. Pintu mobilnya dibukain. Jangan jadi orang berjiwa BPJS. Budget Pas-pasan Jiwa Sosialita.	__label__1
Minal aidin walfaizin para driver GOJEK	__label__0
Nadiem mna knal thr. Yg dy knal cma suspend doank😅	__label__-1
Tambah merana nasib driver gojek.	__label__-1
Kiamat kalo gojek ngasih THR	__label__-1
THRnya om biar 250rb / 500rb juga ngk apa" :)	__label__-1
Selalu bintang lima untukmu GOJek n gofood... Selalu setia...hahahaha	__label__1
Butuh gojek tp gak ada android	__label__0
Foto drivernya Cepu bgt	__label__0
SubhanaAllah......	__label__0
Raka " slamat hari raya idul fitri Mohon maaf lahir & batin.	__label__0
THRny dong, driver jg manusia..	__label__-1
da yg dpt info gini ngk gan ?	__label__0
Buat pak Nadim jgn lupa THR buat drivernya.	__label__-1
Hari H ngebid? Mending pulang kampung, ngumpul sama keluarga.	__label__0
Min mau tanya untuk go car pake batas maksimum penumpang ga?	__label__0
Iya min,  kasih THR nye jg dnk ..	__label__0
Min mau tanya , hp suami saya kan dijual trs akun gojeknya lupa blm dikeluarin di emailnya , dan parahnya lagi punya kontek si pembelinya hilang .. Ngatasinnya gmn ya ?	__label__0
go send no penerimanya gk ada alias sama dengan no pengirim mohon di perbaiki,,,, barang jadi gk bisa di antar untuk versi 210	__label__-1
Gojek g update .bnyak resto yg pd tutup d gofood kok tulisanya msih buka	__label__-1
Gaada THR nya min? Buat pengguna GO PAY	__label__-1
Lho kok begitu . . . nomer telpon penerima nya enggak ada . . kok tidak di cantumkan ??	__label__-1
Tolong resto yg tutup lebaran d aplikasinya tulis tutup	__label__-1
Ngedaftar jadi mitra go food ngga ada balasan sampe sekarang. Udah 2 bulan lebih. Saya juga mau mendadtarkan outlet rumahan kami di go food. Tiap nelpon CS selalu minta bersabar. Ngga ada respon juga walau disabarin. Hikss	__label__-1
Entah knp dlm 2 minggu terakhir sy sulit skali order gojek. Sering kjadian pesan gojek tp spt g drespon drivee ato entah krn aplikasinya yg error. Pdhl dkt disekitar sy ada bbrp driver, apa it emg sengaja g diambil?. Sdh 2 kali pula pesan gojek, dpt driver sdh ditelp tp tau" di aplikasi finding driver lg, hmm mulai sdkit kecewa, pdhl dlu g spt ini. Dan puncak td sore, spt it lg sdh dpt driver tp lagi" tiba" di aplikasi finding driver.  082138722569	__label__-1
Mending order go ride dari pada go food soalnya harga go food di naikin 20 persen belum ongkos kirim sama tips nya jadi mahalll	__label__-1
wauuuu good job gojek	__label__1
Lg pada sibuk mudik	__label__0
Kalo daftar go-mart gimana min ?	__label__0
Yonput D'syncip	__label__0
Monita Goenawan	__label__0
Pak tutup jam berapa ya jam 2 msh keburu ga.	__label__0
Go-jek gw bru pertama x pke gocar enak tp kta temen lo ksih Bintang ga gw jwb ga gw ga ngerti krn bru pke 1 kli gmn cra buat kirim bintang itu sblh mna apakah GPS hrs aktif trs mohon penjelasanny donk trima ksih bnyk.	__label__1
Sy udeh dateng kantor ops yg disumaren kirim email ditambah nelpon ke Cc GOJEK kenapa orderan gak ada yg masuk sm sekali keakun GOJEK driver sy....klo emang sudah tidak senang dgn driver lama dan mementingkan driver yg baru2 apa untuk driver yg diprioritaskan dengan cicilan yg dr kantor?tlg jelaskan dengan yg sangat jelas supaya sy menjadi driver status masih menjadi driver apa cuma menjadi penonton sj dan menghabiskan kuota dan pulsa dengan apa yg sy keluarkan untuk biaya yg gak jelas ini....sudah 1 bulan lebih ini susah untuk mendapatkan orderan.....	__label__-1
Bogor Luwiliyang pt sinarup jaya utama	__label__0
Bogor Luwiliyang pt sinarup jaya utama	__label__0
saya mau memberitahukan  tuk  para pelanggan & dari tim gojek .. karna temen saya hampir kena modus penipuan undian dari gojek yg  menginfokan menang undian Saldo GOPAY 2jt, tp dgn syarat mengisi saldo dulu sebelumny 200rb, selain itu bnyak kejanggalan yaitu mengkonfirmasi bahwa saldo&point ny kosong.. Padahal saldo masih ada sisa 36rb & 75 pointny , kemudian dengan cara tlp langsung berkali"  dan mengirimkan no verikasi by sms yg pengirimny langsung dr gojek.. bearti sistem aplikasi gojek kena  hecker yg bisa mengetahui semua data akun, email, no.hp yg bisa digunakan tuk modus penipuan baru. Hal ini yang jadi merugikan masyarakat sebagai pelanggan gojek yg tdk bs menjaga data akun customer. Minta tlong di tindak lanjuti segera mungkin sebelum banyak terkena penipuan yg dapat merugikan semua pihak.  Terima kasih.	__label__-1
Mas mba mau tanya nih ,saya kan dapet pglan dr gojek-indo ,nah kalo ke kantor harus bawa motor yg di dftarin apa ngga yh ? Mslhnya motor posisi di jakarta tapi tes kantornya di kampung ,kalo ke kantor pake motor lain tapi yang di dftarin motornya di jakarta bisa atau ngga yh ?? Trimakasih.	__label__0
Mau kasih saran untuk gojek tolong akun" para cust lebih diperketat keamannanya. Masa hanya dg no hp atau email bisa masuk akun gojek. Sedangkan no hp para cust sudah tersebar ditangan para driver. Saya hari ini menjadi korban penipuan tanpa sadar memberikan kode verifikasi kepada orang yang mengaku dari staff gojek. orang itu tadinya bilang salah kirim krn saya ga berfikir buruk saya kasih. Setelah itu saldo go pay saya digasak habis saya baru sadar. Tolong untuk para pengguna gojek lebih hati". Jgn mudah percaya dg tlp dr orang yang mengatasnamakam gojek dan meminta no verifikasi. Untuk gojek semoga pelayanannya lbh baik lagi. Saya sangat terbantu dg adanya gojek.	__label__-1
Yth. Treveloka&Gojek,  Mohon Perhatikan kami yg ada di dataran tinggi gunung, di pegunungan, serta di pelosok negri tercinta Indonesia. Apa Gunanya Memberi Dana Besar Sponsor Liga Indonesia1&2, kolo hanya yang bs menikmati hanya org2 tertentu saja. setiap peryandingan kami yang di pelosok negri tidak bs menikmati. (Pelanggan GOOJEK)	__label__0
halo gojek apakah web anda ada gangguan dengan kontak kami atau hubungi kami soalnya sdr saya membuka hubungi kami atau kontak kami malah muncul alamat kantor cabang anda mengapa tidak seperti dulu ini kenapa apa ada problem sekarang kok tidak muncul data pengunjung harus isi nama, email, no handphone, alamat dan lain-lain	__label__0
Usul, Go-Tambal dan Go-Montir. Go-Derek?	__label__0
Tanya Go-Jek Indonesia... Bolehkah Driver Go-Car nerima orderan tp sambil bawa Istri/Pacar?  Jujur klo sy sih ga nyaman ya... Khawatir jg...	__label__-1
Saya melakukan transaksi di TOPED dgn via gosend.. Tp barang blm saya terima dan status transaksi sudah received by Notebook,sedangkan di toko saya byk karyawan tp kenapa cuma by notebook bkn nama org,kq bs ya driver gojek kaya gt barang blm diterima tp sudah received,saya telpom sampe 10x ga di angkat sama diver nya.. barang cuma softcase hp yg harga nya 60rb saja,ini bikin rusak perusahaan gojek saja.. Tlng di tindak lanjutin driver yg kaya gini.. Ini bukti SS transaksi di TOPED dan SS saya 10x telpon si driver tp ga di angkat.. bukti SS saya telpon di komentar ya om..	__label__-1
Klo daftar jadi driver gojek pake ios bisa ga ??	__label__0
Atur pola hidup sehatmu setelah Lebaran yuk, dengan olahraga bersama Guava Pass!  Nikmati potongan harga senilai Rp150.000 hingga Rp350.000 tanpa minimum transaksi. TUKARKAN POINMU SEKARANG DI GO-POINTS UNTUK DAPAT PROMO GRATIS dari @GuavaPass! Klik di sini  http://bit.ly/smGOPOINTS	__label__0
Selamat sore, sy melkukan pemesanan go-send dg no resi GK-28407994 driver melkukan konfirmasi pengambilan barang dan terus melkukan konfirmasi pesanan terkirim. sementara barangnya ga diambil & ga diantar, dan trx sdh selesai saldo sy jg sdh terpotong. mohon bantuannya, knp driver bisa seenaknya seperti itu. ini sdh masuk penipuan, brg belum dikirim sampai sekarang.	__label__-1
Min minta link pendaftaran mitra go clean di kota bandung dong	__label__0
Saya sudah berulang kali mengirim sms untuk mendaftar jd driver gojek tapi sms sy selalu gagal kenapa ya Apa  data saya sudah terdaftar jd g bs lg ngirim sms Atau bagaimana mohon pencerahannya Terima kasih	__label__-1
Rekan driver klo ambil order jgn langsung di pickup. Liat dulu pembayarannya,klo gopay langsung pickup (sblmnya tlp dulu cust). Klo dia bayar cash jgn di ladenin,bnyk boongnya( 80%). Pelaku selain cs ya penjualnya jg,spy barang dagangannya hbs. Tlp ke call center lebih banyak mudaratnya,dr pd jln keluarnya (hbsn pulsa). *sedih liat rekan2 di kerjain sm cust*. Hati2 gofood atau goshop atau gomart yg bayar cash.	__label__-1
Nonton bola gojek traveloka dulu,gemes ma presenter yang cwek,wkwk	__label__0
ngelamar gojek di daerah depok dimana iya	__label__0
Selamat siang go jek. Saya udh daftar go jek via online untuk dikota banadar lampung, terus berapa mingu kemudian saya dpt sms suruh dtang ke kantr go jek di lampung tapi posisi saya saat ini di jakarta, nah untuk langkah selajutnya saya bisa tidak daftar ojeknya atu bikin akunya di kantor go jek yg di jakrta. Mohon pencerahanya?	__label__0
Yang ngasih rating sebenarnya siapa sih? Jelas jelas pada tgl 2 juli 2017 saya off bid karena lagi pergi ke luar kota menghadiri resepsi pernikahan adik sepupu, dan itu jelas sekali dari riwayat transaksi saya tidak ada tercatat tgl 2 juli 2017, tapi mengapa tiba2 ada rating bintang 3? Apakah ada dari jajaran management PT GI yg bisa akses untuk memberikan rating tsb?	__label__-1
Motor Th 2005 kondisi masih prima, apakah bisa menjadi mitra gojek? Motor saya Supra Fit 2005....	__label__0
